反了反了，美國開始被全球孤立！

侵侵個死癲佬，搞風搞雨搞死我隻牛，收皮啦美國

全球資金快d黎中國啦，中國安全呀 順便推高埋港股唔該！

屌
試下俄佬出兵 到時候你靠邊個？ 意大利？

生活和平安定的國家，說著風涼話！

一定未見識過土匪黨嘅厲害！

意大利 ＝ 反骨仔國家

兩次都係比個痴線佬害死，上次口水戰